昨晚咁大件事, 今日都照常返工生活, 看來香港人驚了, 怕了, 馴服了

止暴制亂大成功!!
林鄭大豐收!!

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
拉你老母個爛臭閪

香港人驚先唔返工 例如上年722

又話中共成日用臭蟲論但自己又用係唔啱架

香港人係驚無工返

又驚冇工返,
又驚經濟差,
又驚唔可以35+,
又驚全球封關冇得走佬去台灣,
又驚全球封關外國記者嚟唔到香港,
又驚全球疫情外國唔得閒理香港,
又驚香港民主法案侵侵選唔到擱置,